[突發] 多謝各位善長仁翁

多謝支持馬會慈善事業

好多燈神
今屆睇住燈神應該有錢執

跟實小妹就sure win

連登仔多數都係燈神

德國